一人一首 DSE 飲歌

我先
Fantasia on Greensleeves

發覺listening 有啲人把聲好似動漫角色啲聲

一定係綠袖子